其實啲女 郁啲就話我係咁嫁啦 唔鐘意啊分手囉 係咩心態

少少事就嬲 少少野就講分手 想同佢溝通下 就話唔想煩 唔順佢意就走左去 咁其實係咪代表唔愛個男人

係呀佢哋一路搵緊藉口去分手

慘得過班男人為左屌閪繼續忍唔分手

佢地大把選擇呀
無咗一個 其他男人排緊隊

平時咁聽話，而家講到出聲你都仲要逆佢意

如果相反 呢D野出自男人把口呢 點睇

係咁㗎啦， 你以為少你一個佢好傷心?
你只係一個可有可無，隨便都可以替代嘅存在咋

而家啲人話要做真我嘛，咪有問題唔會改囉，要做真我呀

一次俾一次難氹

sor 囉 鳩痕

啲女係咁架啦, 做錯事你鬧佢, 佢一招
"嗚, 係, 係我錯, 但係, 你都唔駛咁惡架, 你以前都唔會咁同我講野架, 嗚嗚....你變咗啦, 你以前唔係咁架.." 跟住就會迫你道歉同講知錯

唔夾

代表感建分講得冇錯

因為佢就算冇左你 都有千千萬萬個後選人等住佢揀